有無係沙灘見過啲女跌咗嘢

會唔會提佢執

由簡做起 由自己地區做起 踢走送中人

大家仲記唔記得 仲有三個月就區選？

其實時間過得好撚快 話咁快就一個半月 跟住又好快咁過
好快d人又唔記得區選唔投得保皇黨

區選為民主既第一步 自已區自已救！

所以 我係度成立地區文宣 support街站朋友
提算每區政治度！

———————————————————
入左group 歡迎就地區議題自由討論
歡迎任何有心人pm admin入working group負責出圖

通常都會跌響我手掌

鬼影變幻球

Lm

一睇就知假波 又樣衰 咩人黎

跌咗塊PAD出黎

嘉儀

揸得哂？

搵鬼睇真係

叫5+2

竟然有人識

成個西瓜跌出嚟